小弟今日生日 想乞句生日快樂

毒撚生日無人記得

生日快樂呀

Happy birthday to my

我記

生日快樂

生日快樂🎂🎁🎊

生日快樂呀巴打

生日快樂呀巴（絲？）打

多謝你地呀

連登有愛

Happy birthday

生日快樂 我遲你幾日

生日快樂

希望下年生日會有女朋友同我講生日快樂啦

屌你老母

生日快樂巴打

我都冇人講生日快樂

我屌你老母

生日快樂呀巴打
我都係今日生日

巴打 生日快樂啊 我同你都係同一日生日